6點後先黎到，得唔得？

你問題，照出

唔出正衰仔

有出就得

記得齊裝

出

好，多謝大家支持

長玩長有

一個字 得

出就得！

維園見，差你一個

6月至今,邊次星期日遊行唔過6點, 個個星期日都有人問

-you

照出啦，怕乜

到就得！

幾點都得

一定等埋你

6點後見

八點先黎到

我都係 到時見

推

無問題，抗爭一真未完

大家接力

照去

實得 好多人

六點後去維園龍尾嗎

天氣曬 拎多把長遮 遮太陽
天氣熱 拎多幾枝水俾附近既人

夜晚先多野玩

我都6點黎 一陣見

幾點出都得 今日內要見人

推
我都係

頭先都糾結緊
但唔想對唔住自己 點都要出

得，差你一個

我都係
但冇錢所以唔齊裝
唔知點算好

差你一個！！！！！！！

差你一個

企後d

係 樓主問題

我要八九點先出到，有冇巴絲打知道夜晚啲人會去邊度？

照上
扑爆頭可以博同情

得

照出

請各位善用起底功能

聽日仲要翻工 唔可以俾狗扑爆頭

我都係6點後先出

收工黎

香港差你一個

等埋你

得 今晚見

收工出 今晚見 be safe be water

點解唔得

我老豆老母都係放6點 等埋佢地先一齊行

遲到唔緊要 最怕你唔到！

6點大把副本刷

出啦，今日有排玩，要人接力

今日老母生日我都起碼要8點先出到

越夜越多人是常識吧

收工六點幾即出

得，維園塞住左出唔到

上次都係6點join, 等埋朋友放工就過黎

屌 我放8半都照出
諗都冇諗過出唔出
多我一個真係好多

10點先嚟到會唔會太遲

Me too 到時見

無問題

6點後直接過中環

得 無問題！

幾點都等埋你

梗得啦

6點一定仲有大把人

出黎應該係邊落?

差你一個，出啦

波狀攻擊

我大西北而家先出緊

721!

五大訴求!
1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

可

衰仔 又遲到 拿拿林啦

唔係話銅鑼灣好d咩?做乜咁聽話人地話灣仔就灣仔

我都係6點先到

照出喇 次次都7 8 點先龍尾

人頭照count

me too 照出啦 夜晚先係重點

係咪想打個無字

八九點都要出啦 仲話6點

我要7點半後添係灣仔收工即到

我都要6點先得 大把人 放心

得 黎

民陣3點，好多人6點先出

大把勇武6點後先到

出，老閪都出

自己小心

問問問 第一日出黎啊？

6點d人先高峰
有乜理由唔出
差你一個

大把人

次次都八點都仲有人

一定得

已到cwb但諗住6點先出發

直接出金鐘

都未出發

我10點先黎到都出啦屌

大把人6點收工出黎

依個真

多謝大家走出來，多一個好多！

伺機待出

得，有心唔怕遲

6點隊尾都未行到

我都係 陣間見

老閪都出